有冇侵粉計過侵由民調到今日總共翻盤咗幾多次？

如果我係拜登應該一早退選

本人估計應該係雙數 因為翻極都仲係輸緊

侵粉：一路都無輸，點翻盤

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

Pun pun

送錢師

移民撚已縮入老母西

芷琳bb

共和黨否決議案仲有班人係度舔
試下係民主黨否決 肯定又屌奶共

仲有秘密武器未出！

準備再翻盤！